有冇人同我一樣好鍾意噠手指

我成日諗諗下嘢/聽歌時好鍾意噠下手指
好似靈機一觸嘅感覺
大家有冇啲好似我咁嘅壞習慣/小動作

利申:以前做國家鍊金術師

即刻駁嘴

有時我都會 之後就會比人屌 話我駁嘴